你永遠都冇得同我架FC鬥

FC鬥FC鬥FC鬥......

又黎

又loop

on9

無人理

毒巴眼疾都幾嚴重